{"usernameTweet": "lifetaekook3", "ID": "1057936828957949953", "text": "E as provoca\u00e7\u00f5es j\u00e1 come\u00e7aram kkkkkkk inveja que fala neh porque o fav n\u00e3o \u00e9 mais o centro das aten\u00e7\u00f5es \n\n#2018MAMA", "url": "/lifetaekook3/status/1057936828957949953", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-11-01 17:06:10", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "816408024189378560"}